達哥真係行得太前，如果佢忍到唔出聲半年，之後先開台話唔開台就快破產，我諗全部連登仔即刻課金

一開頭就話黃色經濟圈要對手足有貢獻，轉過頭話人暗黃就得喇
普遍香港人對政治真係初哥，冇計
連登風向真係成撚日轉，希望各位用下獨立思考，做每樣嘢前諗一諗
支持一樣嘢之諗一諗，消費前諗一諗

四眼仔都平反到
Nothing impossible

開錯台

波台=達狗台

光復肥絲

屌你老母引彈狗

達哥可以pm小妹為你出謀獻策

佢有豬蛇了

早知早啲反達，可以俾佢點名

小心被屌